[西女人] 洪欣會唔會後悔簽咗俾王晶?

王晶: 我無諗著捧佢喎

我真係恭喜你呀